師奶們好反對罷課，究竟點解？

小學，中學番少幾個月學會學少左d乜？
番多幾個月學又會學多左d乜？
如果幾個月會係咁大影響既
應該唔係番唔番學問題
係dna問題

驚罷課果d人返番會比紅底教師恰

走堂係會上癮

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

唔正確
佢地把口個理由唔係真理由
真實既理由係好合理，只係自私
如果真係罷課，會令個小朋友留左係屋企，佢地做唔到自己野

你地罷課佢要湊仔囉

有d驚學少左蝕章
有d驚比人釘
有d純粹on9覺得唔好搞野

學生罷課 = 佢地要留喺屋企湊仔/女
冇哂啲私人時間叫鴨, 勾佬, 打牌

今朝先同阿媽講過，佢話唔返學咪學少左野囉，人地有返你冇返喎

利申：細個病到9彩都係食成藥照返學，放學仲唔舒服先睇醫生

依句先中

cant agger more

罷課冇野做就鳩罷⋯

就算一啲比較開明有上街嘅師奶
都普遍唔會贊成罷課
即使係罷課不罷學 照樣返學校集會
佢哋都會驚miss咗影響個仔升中考dse

因為比左學費覺得唔底

困得住個肉身都困唔住思想

乖仔乖孫輸成績已經講曬

點解要反對?又話廢青讀屎片,咁不如唔好返學,自己喺屋企教啦
仲有記得唔好比D仔女入大學,D大學生只係暴徒